狂熱球精選 2019 年最期待的 35 部電影

HypeSphere 狂熱球精選在陸續帶來 2018 年 25 張絕美海報與 25 支精彩預告兩篇回顧之後，這篇將要介紹給大家的是 2019 年最令人期待的 35 部電影，有哪些也讓你們一樣期待呢？一起來看看！

超級英雄類

《驚奇隊長》（Captain Marvel）
找來金獎影后布莉拉森（Brie Larson）主演的漫威影業首部女性超級英雄個人電影《驚奇隊長》在《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity）片尾影片的暗示後，終於要正式登場！
預計上映日：3 月 8 日
《沙贊！》（Shazam!）
相較先前多部 DC 擴充宇宙電影所描繪的知名角色，《沙贊！》或許對許多觀眾來說較為陌生，也沒有卡司的拉抬，不過就先前釋出的預告來看，此片將會呈現出全新的 DC 電影風格。
預計上映日：4 月 3 日
《復仇者聯盟4》（Avengers: Endgame）
在終極大魔王薩諾斯於《復仇者聯盟3：無限之戰》彈指而消滅半個宇宙之後，倖存下來的復仇者們以及整個漫威電影世界觀將如何發展，勢必是受到全球矚目的。
預計上映日：4月
《蜘蛛人：離家日》（Spider-Man: Far From Home）
在索尼影業與漫威影業攜手合作了《蜘蛛人：返校日》（Spider-Man: Homecoming）大獲好評後，當然也要繼續推出續集，而這次彼得帕克將去到歐洲，面對全新反派「Mysterio」的挑戰，該角更找來了傑克葛倫霍（Jake Gyllanhaal）飾演。
預計上映日：7 月 5 日（美國）
《變種人》（The New Mutants）
接連在《羅根》（Logan）、《惡棍英雄：死侍》（Deadpool）打破超級英雄電影的既有樣貌後，福斯影業的全新作品《變種人》肯定是令人相當期待的作品，除了將帶領觀眾認識到全新的角色之外，此片更將以恐怖驚悚為主軸。
預計上映日：8 月 2 日（美國）
《Joker》
在 DC 擴充宇宙電影之外，華納兄弟影業計畫推出的 DC 電影全新品牌將以知名反派「小丑」的起源故事打頭陣，更另外選角了坎城影帝瓦昆菲尼克斯（Joaquin Phoenix）來主演，究竟又會呈現給觀眾一個什麼樣的小丑呢？
預計上映日：10 月 4 日（美國）

續集電影類

《異裂》（Glass）
奈沙馬蘭（M. Night Shyamalan）在去年帶來了由詹姆斯麥艾維（James McAvoy）主演的《分裂》（Split）不僅獲得高度關注，該片更是布魯斯威利（Bruce Willis）與山謬傑克森（Samuel L. Jackson）在 2000 年主演的《驚心動魄》（Unbreakable）續集，巧妙的連結讓不少觀眾相當驚喜，接下來三個角色將在《異裂》碰頭。
預計上映日：1 月 17 日
《捍衛任務3》（暫譯，John Wick: Chapter 3）
由基努李維（Keanu Reeves）主演的《捍衛任務》不僅讓他再創事業高峰，而此系列更由多次合作的動作指導查德史塔赫斯基（Chad Stahelski）擔綱執導，因此在動作場面的編排上可說是令人目不暇給，同時也建立了一個相當吸引人的世界觀。
預計上映日：5 月 17 日（美國）
《哥吉拉 II：怪獸之王》（Godzilla: King of the Monsters）
繼《哥吉拉》（Godzilla）、《金剛：骷髏島》（Kong: Skull Island）之後，華納兄弟影業將在明年帶來怪獸電影世界觀的第三部作品，而這次除了哥吉拉之外，摩斯拉、基多拉等經典怪獸都將登場。
預計上映日：5 月 30 日
《玩具總動員4》（Toy Story 4）
由皮克斯動畫所帶來的《玩具總動員》動畫電影不僅有其劃時代的歷史意義，也創下了優異的口碑、票房與獎項肯定，而在大家以為故事就這麼結束之後，皮克斯將帶來第四部續作，不僅將加入愛情的元素，也將再一次讓觀眾看到玩具的偉大。
預計上映日：6 月 21 日（美國）
《牠：第二章》（暫譯，IT Chapter Two）
改編自史蒂芬金（Stephen King）同名著作的《牠》去年再次被搬上大銀幕，同樣票房口碑雙收，而在確定開拍續集之前，觀眾早已開始票選適合在續集中飾演長大成人後的「魯蛇俱樂部」成員，而電影公司也沒讓影迷失望，找來潔西卡雀絲坦（Jessica Chastain）、詹姆斯麥艾維等人主演。
預計上映日：9 月 6 日（美國）
《屍樂園2》（Zombieland 2）
活屍喜劇《屍樂園》在 2009 年上映時受到不少觀眾喜愛，而索尼影業一直以來也在討論續集的可能性，終於千呼萬喚的《屍樂園2》不僅成真，更找回原導演、原編劇、原卡司包括伍迪哈里遜（Woody Harrelson）、傑西艾森柏格（Jesse Eisenberg）、艾瑪史東（Emma Stone）、艾碧蓋兒貝絲琳（Abigail Breslin）一同回歸。
預計上映日：10 月 11 日
《星際大戰9》（Star Wars 9）
原本計畫由《侏羅紀世界》（Jurassic Worlf）導演柯林崔佛洛（Colin Trevorrow）執導的第九部續集在其因創作理念分歧而退出後，盧卡斯影業很快地又找回了《Star Wars：原力覺醒》（Star Wars: The Force Awakens）導演 J.J. 亞柏拉漢（J. J. Abrams）接手，而在《Star Wars：最後的絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi）推翻了許多星際大戰的設定之後，本片該如何發展與結尾相信也會是諸多星戰迷關心的重點。
預計上映日：12 月 20 日（美國）
《小飛象》（Dumbo）
迪士尼影業的經典動畫改編真人版電影除了各種以真人演出或是電腦動畫的神還原之外，也找來許多符合其作品調性的導演，其中《小飛象》就由鬼才導演提姆波頓（Tim Burton）執導，相信會帶給觀眾一個相當魔幻又溫馨的小飛象。
預計上映日：3 月 29 日
《地獄怪客：血后的崛起》（Hellboy）
雖然吉勒摩戴托羅（Guillermo del Toro）無緣帶來第三部《地獄怪客》，但此系列電影在原漫畫作者麥克米扭拉（Mike Mignola）支持下，仍以《地獄怪客：血后的崛起》重開機，並找來了影集《怪奇物語》（Stranger Things）中的「警長」大衛哈柏（David Harbour）主演。
預計上映日：4 月 12 日
《POKÉMON 名偵探皮卡丘》（Pokémon Detective Pikachu）
除了有許多劇場版動畫之外，寶可夢公司也與傳奇影業合作，帶來首部真人演出結合動畫的好萊塢大銀幕作品，而此片是改編自同名的 N3DS 遊戲，更找來「死侍」萊恩雷諾斯（Ryan Reynolds）為皮卡丘配音演出。
預計上映日：5 月 10 日
《The Hustle》
近幾年以不同的性別來重新詮釋也是好萊塢電影的熱潮之一，其中由安海瑟薇（Anne Hathaway）與瑞貝威爾森（Rebel Wilson）主演的《The Hustle》就是翻拍自米高肯恩（Michael Caine）與史提夫馬丁（Steve Martin）主演的《騙徒糗事多》（Dirty Rotten Scoundrels）。
預計上映日：5 月 10 日（美國）
《獅子王》（The Lion King）
迪士尼影業的經典動畫改編真人版電影除了有真的以真人演員演出的作品外，也有幾乎全片以電腦動畫來呈現的寫實版，而繼《與森林共舞》（The Jungle Book）之後，迪士尼影業將以《獅子王》再現視覺特效奇蹟。
預計上映日：7 月 19 日
《阿達一族》（暫譯，The Addams Family）
在《腸腸搞轟趴》（Sausage Party）之後，導演搭檔格雷格帝爾南（Greg Tierna） 、 康拉德威儂（Conrad Vernon）的下一部動畫電影將重現經典《阿達一族》，眾星雲集配音卡司包括奧斯卡伊薩克（Oscar Isaac）、莎莉賽隆（Charlize Theron）、克蘿伊摩蕾茲（Chloe Moretz）等。
預計上映日：10 月 11 日（美國）

獎季名導類

《大象席地而坐》
中國已故導演胡波以《大象席地而坐》抱回了第 55 屆金馬獎最佳影片、最佳改編劇本兩項大獎，也因此此片可以不用透過抽籤配額就在台灣院線上映，而這部長達四小時的心血結晶很快的就要在下個月跟觀眾見面。
預計上映日：1 月 11 日

重新詮釋類

《艾莉塔：戰鬥天使》（Alita: Battle Angel）
由《阿凡達》（Avatar）導演詹姆斯卡麥隆（James Cameron）籌拍多年的《艾莉塔：戰鬥天使》在 2017 年將導演一職交給《萬惡城市》（Sin City）導演羅勃羅德里奎茲（Robert Rodriguez），此片是改編自日本漫畫家木成幸人的經典科幻作品〈銃夢〉。
預計上映日：2 月 5 日
《幸福綠皮書》（Green Book）
由《阿呆與阿瓜》（Dumb and Dumber）系列編導彼得法拉利（Peter Farrelly）執導、維果莫天森（Viggo Mortensen）與馬赫夏拉阿里（Mahershala Ali）主演的《幸福綠皮書》是今年度獎季的熱門作品，而此片也將趕在第 91 屆奧斯卡揭曉前在台灣上映。
預計上映日：2 月 22 日

《為副不仁》（Vice）
由《大賣空》（The Big Short）導演亞當麥凱（Adam McKay）執導的傳記電影《為副不仁》目前已獲得 6 項奧斯卡提名，除了其獨特的敘事節奏與風格之外，看克里斯丁貝爾（Christian Bale）如何再像吹氣球般的大改造飾演前美國副總統迪克錢尼（Dick Cheney）絕對也是看點之一。
預計上映日：2 月 27 日
《Us》
在以《逃出絕命鎮》（Get Out）驚豔眾人後，喜劇演員出身的喬登皮爾（Jordan Peele）將要以第二部導演作品《Us》再次帶給大家一個幽默與恐怖交織的警世寓言。
預計上映日：3 月 15 日（美國）
《Missing Link》
以製作停格動畫聞名的萊卡工作室每次出手都沒有讓觀眾失望，而即將在明年登場的第五部作品《Missing Link》找來休傑克曼（Hugh Jackman）、查克葛里芬納奇（Zach Galifianakis）、柔伊莎達娜（Zoe Saldana）等人配音，故事將探討人類文化的起源。
預計上映日：4 月 19 日（美國）
《Ford v. Ferrari》
在接連帶來《金鋼狼：武士之戰》（The Wolverine）、《羅根》兩部超級英雄電影之後，詹姆斯曼格（James Mangold）的下一部導演作品則是取材真人實事的傳記電影，將描述福特與法拉利在賽車界的競爭，由克里斯丁貝爾與麥特戴蒙（Matt Damon）主演。
預計上映日：6 月 28 日（美國）
《好萊塢殺人事件》（Once Upon a Time in Hollywood）
最終倒數！曾表示拍完十部電影就要退休的昆丁塔倫提諾（Quentin Tarantino）將在明年帶來第九部作品《好萊塢殺人事件》，此片將重現 1960 年代末的好萊塢，更將包含當時驚世駭俗的事件，此外還找來了李奧納多迪卡皮歐（Leonardo DiCaprio）、布萊德彼特（Brad Pitt）、瑪格羅比（Margot Robbie）超強卡司陣容。
預計上映日：7 月 26 日（美國）
《雙子殺手》（Gemini Man）
在帶來了以每秒 120 影格數呈現的小說改編電影《比利林恩的中場戰事》（Billy Lynn's Long Halftime Walk）後，李安導演的最新作品將要挑戰在好萊塢因技術問題而潛沉多年的棘手計畫《雙子殺手》，故事描述一名年邁殺手在一場決鬥中發現對手竟是自己年輕時期的複製人，由威爾史密斯（Will Smith）主演。
預計上映日：10 月 4 日（美國）
《Knives Out》
雖然因《Star Wars：最後的絕地武士》而背負了許多罵名，但導演雷恩強森（Rian Johnson）已經準備好了他的下一部作品《Knives Out》，故事來自他自己的原創劇本，將以懸疑兇殺案為主軸，並找來丹尼爾克雷格（Daniel Craig）、克里斯伊凡斯（Chris Evans）主演。
預計上映日：11 月 27 日（美國）
《小婦人》
葛莉塔潔薇（Greta Gerwig）在去年以首部個人執導電影《淑女鳥》（Lady Bird）獲得極高評價，接下來她將著手經典文學改編《小婦人》，演出卡司包括瑟夏羅南（Saoirse Ronan）、梅莉史翠普（Meryl Streep）、艾瑪華森（Emma Watson）、蘿拉鄧恩（Laura Dern）、提摩西夏拉梅（Timothee Chalamet）等。
預計上映日：12 月 25 日（美國）
《Jojo Rabbit》
因執導《雷神索爾3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok）而打響名號的紐西蘭導演塔伊加維迪提（Taika Waititi）下一部電影《Jojo Rabbit》將持續帶來他個人風格強烈的幽默與諷刺，此片以二戰為背景，塔伊加維迪提更親自飾演希特勒。
預計上映日：未定
《The Truth》
在以《小偷家族》拿下坎城影展金棕櫚獎後，日本導演是枝裕和很快地就投入了下一部執導計畫《The Truth》，演出卡司更網羅了大滿貫影后茱莉葉畢諾許（Juliette Binoche）、凱薩琳丹尼芙（Catherine Deneuve）、伊森霍克（Ethan Hawke）等，劇情同樣也將以家人關係為核心。
預計上映日：未定
《寄生蟲》（暫譯，Parasite）
在接連以《末日列車》（Snowpiercer）、《玉子》（Okja）兩部英語電影進軍國際市場後，南韓導演奉俊昊最新執導作品《寄生蟲》將回歸韓語電影，並找來南韓影帝宋康昊主演，故事描述一個四人家族成員都有相當獨特性格的故事。
預計上映日：未定
《灼人秘密》
繼《再見瓦城》之後，導演趙德胤的最新劇情電影《灼人秘密》剛於日前殺青，此片描述一名獨自在都市生活的鄉下女孩因參與試鏡而開啟了一連串懸疑事件，演出卡司除了多次合作的吳可熙之外，還包括宋芸樺、夏于喬。
預計上映日：未定
《愛爾蘭人》（The Irishman）
知名大導馬丁史柯西斯（Martin Scorsese）
馬丁史柯西斯（Martin Scorsese）雖然手邊不乏拍攝計畫，但並不是每一部都能夠順利地獲得發展機會，其中《愛爾蘭人》在許多困難而一再停滯後，終於透過線上影音平台 Netflix 大手筆資金的注入而得以如願製作，由第九度合作的勞勃狄尼洛（Robert De Niro）主演，其他還有阿爾帕西諾（Al Pacino）、喬派西（Joe Pesci）、哈維凱托（Harvey Keitel）、巴比坎納維爾（Bobby Cannavale），勢必會作為 Netflix 明年度的重點巨作。
預計上映日：未定

Shazam
Joker